做左五年野強姦金得7萬是否可悲

轉過三次工,平均每份工15.5K,成27碎了,見到咁既情況好難想像再做到退休都未夠1球

咁就需要呼籲多啲人課金了

做左2.5年pt，mpf得6千幾

碎你老母

我都差唔多五年，多你少少，有九萬幾

ching算係咁啦
我玩高回報
輸到冇得淨咁濟

我高回報賺左10幾%

你玩高回報即是大部分強積金都投資左係股票到
巴打應該是響個股市旺時開始個強積金
衣家個市都己經又回到高位 應該將個強積金成分由股票轉番做債卷成分 避免之後市跌又蝕錢
利申永明強積金agent 可以幫你轉番 不收費
有興趣可以wc定telegram我
Telegram:@chunwaa
Wc: wa98366